開心速遞 （36）主題曲難聽 00安仔幾時一齊 大家姐同潮生好sweet

00安仔神交緊

推到大小姐擺女配

星期五又有大家姐同潮生睇

阿滕上個禮拜開台話唔會包哂咁多條感情線，仲陰笑咁話你地期待下

剩返唔夠一日 大小姐最佳女配！！！！！！

真心要推爆佢

唔係大家姐話要壓軸咩?
btw睇嚟巴打你好想跳咁喎

學術研究d咩野

其實點解啤啤唔用番真名棚棚?
拍嗰陣唔係仲易控制咩?
利申:冇養過狗

對讀media嘅學生好有用

小妹留名

新帖留名。
我係因為博香+大家姐/潮偉先追番咁多集
以前係純粹經過電視望下
大小姐真係好正，愈演愈好
雖然演員鍾意阿滕同表哥多啲，但係都希望大小姐攞到獎

其實我好想係大家姐攞女配
但係阿滕好似唔在乎個獎咁

大小姐個勢太勁，無辦法

安邦 fans 黎緊星期無得睇 好灰 好快出得快d

覺唔覺手勢舞跳到開始悶左 係咪時候應該要停啦

想睇大家姐跳埋先停

博香

我都係鍾意阿滕多d
不過大小姐今年機會大d 而且真係做得好

留名

預左無啦，不過星期四做鄧腳

lm

大小姐冇得輸

大小姐女配
大小姐
In 大小姐 We trust

真係好鍾意大小姐呢個角色

推到今晚大小姐攞女配

壓住三姨對嘢

好正呀 繼續閃盲我吧

ALL IN大小姐

BONNIE條大象腿

著到好似強國大媽咁

呢啲叫肉地

有個問題想問，其實邊個演員先係蜥蜴，又或者咁問，安仔 00 傻強3個鐵膽之外，通常會加多個，但成日唔同樣，其實係演同一個角色定分開

蜥蜴係方紹聰，呢排已經無再出
換左另一個叫焦仔既入黎做傻強朋友
大約就係咁

蜥蜴有時會戴帽

傻蛋比帽佢

我係盲撐既 iris是最好的

原來個造型係伏筆嚟

係綠帽

安邦撚又可以睇博士IG

博士係咁岩經過定係場戲有佢份
但博士應該唔會係大學出現

大小姐可以好霸氣又可以發姣
又可以發癲唔顧形象
呢d咁真既女人真係好正
睇返佢原來生過cancer 都仲可以keep到咁靚
希望佢今晚可以拎到女配
In 大小姐 We Trust

似係求原諒既戲碼…
安仔係段感情既位置好弱勢

戴綠帽個個
Jessie個ex

似要氹翻 bonnie咁

傳說中既對唔住bonnie

本身我都有諗過呢個問題
但諗諗下呢個景咪又係tvb入面
咁岩經過真係唔出奇仲要今晚頒獎禮啲藝員返晒去包括博士喺呢頭經過都好正路

估中左

bonnie 係 big big channel kfc 個 counter

佢係派左黎睇場？
成個負責人咁

係, 佢跟 KFC counter

頭先話 kalok 佢哋陣間過嚟

全部都會黎

見佢好無奈咁

頭先有人 叫 coffee 巴 係邊個

尚董馬壯

佢好似怕醜, 定唔識 sell 咁

嘩屌d女

iris好正呀

依家幾好, 佢無咩做, 係咁睇 comment

啲雞其實應該幾難食，長擺喺度早就唔脆

BTW好憎呢種橫live
一想留意就會睇唔到個畫面

留言

要裝BIGBIG CHANNEL先睇到?

嗯

6號做乜鳩，提完炸雞又唔係黎Iris呢邊

咁多個 live, 係 KFC 最多人睇
Bonnie

套衫幾靚

呢種紗質著得好好睇

唔睇住
有安仔佢地黎先睇

PC睇 手機留言

miss左

無裝添，唔知阿滕今晚會唔會出席呢

Iris真係有種說不出既吸引力

好有親和力

紅地毯亂到 啲次序全錯

成日 "喂呀"

呢句喂呀令我諗起佢果次唱k
郭嘉文：唔係安仔咩
佢：喂呀~

仲有dom地

安仔ig story好好笑
今晚有阿滕太好了

阿滕

多謝媽咪
對唔住媽咪

有啲角度真似，
唔怪得子孝做咗十仔。
子孝話博士最後係屬於美麗嫁

邊個既BBC?

原來係隻CRAB

係呀，愛回家淨係見佢開live，
唔知邊個係10:58爆粗
唔認得把聲

4個代表愛回家

大小姐今晚好靚

愛回家YEAH~

IRIS無得上台

都係ig story?我miss左呀

好彩飛躍唔係賓穎

鐘淑敏

袁生

KC

男配我撐龍貓

張振朗

大小姐最後希望

山聰真係收皮啦

大小姐打定輸數

想喊

街市遊樂團有大家姐

最後希望…大小姐
kc

比軟飯聰好撚on9
幾撚時輪到條垃圾牙
KC無得拎好撚嬲
如果一陣大小姐都無 我屌撚爆佢

以為會順住頒，點知

拖緊

大小姐攞唔到就準備暴動

仆街如果愛回家有份表演係咪會搵賓穎

屌你老母

Molamola

爆大冷

唔係大小姐 收撚皮啦

五個就係冇諗過佢

頒俾條大陸閪

屌你老母呀

以為表哥

[大小姐林淑敏攞唔到最佳女配角聲討區]：我豈有此理啊

入去鬧

懷疑頭先拖著唔頒係因為大小姐本來5強都冇份，驚暴動先加返佢入去

屌那星 比個大陸婆

陷家產啦
堅想喊

tvb真係靠害搞到晨麗比人插

收皮啦內地小朋友

好撚嬲 除左愛回家 我唔會再睇其他TVB節目

又關安邦事

比女飛咪算，都唔好搵呢啲獎黎搞
大小姐

我鍾意朱晨麗又有錯，鬼知公司會咁頒

四葉草 TVB快啲開翻套畀班後生仔啦

我哋內地成長嘅小朋友 可以喺香港打出一片天
朱晨麗講呢句已經夠屌成世

好灰好灰好灰
我諗住唔係大小姐都會係表姐，
幾時輪到朱晨麗呀
果然對tvb係唔哥哥有希望嫁，咁先唔會失望

5個來講朱sunlight最屎戲果個
咁都俾佢

呢啲時候都係唔好出聲好啲

蝗樣廣東話唔正戲又屎
大小姐輸俾呢條撚樣真係好唔抵
頒俾第個都冇咁嬲

大陸臭雞食屎啦 仲有個隻軟飯狗
男女配角都唔知比佢地做咩 on撚9

珍姐去食屎啦 還我大小姐

做得最差係佢

各方面黎睇，都未輪到佢攞啦

屌佢老母 大小姐演技好過支那雞十倍啊

又係喎

「寧願冇獎攞有人抵你不值，
都好過攞獎有人話你不值。」

睇完送水輝IG真係好想喊

雖然好難 如果最劇係開心速遞都得㗎

有無人上BBC屌鳩隻大陸雞

送水輝

愛回家一個獎都無

大小姐

真係好on9 你班比其他合理少少既都算
隻大陸臭雞真係唔知憑咩搶大小姐個獎

笑撚死唔知有冇聽錯
長腳蟹指住KC話睇唔過眼

270 - 阿爸撞倒人?
___ - 斷捨離

原來表哥都支持大小姐

送水輝每個回覆都like 連我話TVB都LIKE
佢唔怕架咩

佢頭先直播都好多留言都照讀，
好好人

大小姐都冇人理佢, 送水輝又點會理丫

一篇多圖唔知點下載，唯有截圖。
送水輝無提名所以今日無出席，
mandy都無出席，有啲可惜

DL個STORYSAVE咪得

但有Rebacca

Rebacca伙未因為踩過界

Bonnie食完雞之後都無份去

又好似係

如果冇份上鏡, 企咗3粒鐘返屋企瞓好過啦.

何妖同三太版本，不過佢地冇再tag人玩落去

係lor...

個特別嘉賓

都玩得差唔多, 其他 media 隨時唔會講..

段片最大得益都係 iris, 最少睇KFC BBC live TVB 啲人會知佢係乜水

證明何妖完全無觀眾緣...未跳既, 我淨係想睇善武咋...TAG返佢地啦

我都係想睇善武

yes 除左阿膝其他都無興趣
有安0 根富就另計

tag左pair無咩fd既真係

可能真係214
咁應該係2.14黎之前既果一期

二房tag去三房直接完左個game

無辨法, 安BON之後果下走去TAG 博香, 唔TAG自己亞爸亞媽已經翻唔到轉頭 , 加上果陣善武仲舖排緊,未正式一齊, 走去跳又搞笑D既

咁博香之後TAG大小姐送水輝呢個係基本啦, 再之後去左龍家果邊就完已玩

最慘係阿蟹無左伴 如果唔係可以經阿蟹再返大家姐到

唔通係頂佢個位既人

仆我幾個鐘頭前見過呢張相但完全為意唔到心心果度有個人

如果係562我會好開心

似係威龍潘金蓮黎

562要浸下，睇佢3日2夜，太静喇 花瓶咁，成個boat trip, venus帶哂

我都覺..

根本就係佢黎

好波

重新出發
伍珮儀編劇

好難聽牙

Kc好慘

56k上網

大小姐真係做得好好

56K

又諗返起尋日

大小姐失獎後遺症

+1

撐套劇添食下年再爭過

如果你比返個獎我我就下火啦

大小姐真係好唔抵

kc用56k用上癮

要等成年先可以反擊

kc

讀佢名果陣d人dead air

即使鐘意農夫都要屌

學阿姐話齋 山頭文化
你諗下同台啲人啲星真係有幾多人會睇sitcom
唔識大小姐都無計

wingto

雷珍妮 係唔係第一次出中文名

爆jenny大鑊

Helen同仆街律師有無做愛

雷珍妮

d人睇唔起處景起劇

唉

印象中處境劇成日俾人低估
我記得以前畢打自己人,同事3分親又係勁好睇
但台慶都係一個獎都無

唔知係咪後遺症
總覺得今日第一節大小姐KC part 可以改成兩個攞唔到獎

處境劇先最容易入屋

大把明星當年都係靠處境劇先有名氣

helen

Helen molamola

咁有票果啲明星藝員果個時間實唔得閒追劇，劇果啲演員又少同出面啲人交流，真係好蝕底既

點解頒完獎之後 少左咁多人討論咁嘅

KC HELEN啫

helen 唔好走

Jenny又有得開餐

原來今集真係有人走

Max

陳偉霆

有無人覺得jenny瘦左好多 塊面slim左

jenny 真係做雞,做得入形入格

少女唔鋤愛阿婆

不如飲杯咖啡丫～

好可愛呀 KC

Helen真係走？

編劇可以專心kc terry

角度問題，而且佢下巴一向好尖

今集個劇情推進得咁快既

Helen退場？

唔好走啊

點解呀

helen真係要走

係真愛

Helen

Kc開律師樓

史林廖賴

helen又走?

Helen 要退場???

KC發奮啦

唔係啊

Jenny真係雞到出汁
幾時可以死咗佢啊

借Helen 點起KC鬥志

kc幾時上位

terry從演以來最好戲

可能好似送水輝咁去越南幾集就翻嚟

雪房

屌真係雪房

係咁刪角色

死緊喇
好可愛

Agger

覺醒版kc

好正

笑死 kc

連我自己都驚

大小姐今集真係爭d

我要睇kc Helen一齊呀

咁撚型

入面有普通mon 出面就大頭龜

kc生性

尸月

認真起自己都驚

KC 好可愛

好熱血 啲配樂

愛回家又開始好睇返

個動作好型

Kc

Kc振夫綱

好型

配合埋d bgm

但個角色設計幾正

terry個on9樣

個bgm

首音樂好正

有無人知

唔奇
你睇呢間房..根本得一個人

helen幾時返

重奪法律部！BGM好撚熱血！

配樂

重奪最佳男配角呀!!!!!!!!!

KC GOOOOOOOOOOOO

覺醒

kc 出征

愛回家真係得office個邊好睇

Kc生性 大小姐倍感安慰

Helen真係走左?

屌

廢老

下集jm9?

呢期都good架喎

愛回家仲高質過啲垃圾劇

啤啤返來了

個奪字呢

有沒人知係咩bgm

廢老似飲醉多過仆街

聽晚做乜鳩

聽日又無大小姐

淘總管

聽日又乜撚野劇情

下集係咪唔駛睇？

救命啊

呢條KC 公司線,幾好睇
仲要打boss -jenny

個bgm以為自己睇緊動漫

Terry

配樂+KC

係 又係叉燒炳

都唔係既，我見到根叔又比人撚幾好笑

之前無睇，想問返龍景風去左邊？

啤啤出返

唔知想點，熊家有時好撚悶

真係好正

熄電視了

on9, 大學line先係精粹

可以key個雪山係後面

p到出汁

最難頂係豹哥David靚妹條線

熱血動漫 主角醒覺咁

我覺得office 同大學都好睇
最唔好睇係二叔同高栢菲
其他我都OK

咁咪變武俠片

豹哥條線真係 不了

楊竹鑾

Baby啊

大小姐大家姐線best

KC好Q

我淨係諗到曹總 BB啊

冇錯

係啦 佢ig有著呢件衫影相

呢對奶

有聲

KC霸氣回歸

豹叔同錢七老母真係好噁心
大家都40路 大家姐同游生成套偶像劇咁

聽日應該唔錯,
熊家線成日都好on9好好笑

不如寫集 terry 做雕兄, 得到男配角奬,
跟著 terry 將個奬送比家姐

有撚頭

大小姐no.1

Mandy只係幫大小姐隻狗執狗屎

咁又唔好咁講
我都鍾意mandy

講笑姐
Mandy同博士線都好正

話時話 博香線好似停左2,3week

唔寫好過寫 一寫又黑化
冇寫你咪當佢地甜甜蜜蜜拍緊拖

唔洗做主角，間唔中攝下鏡放閃都夠

加返個毛筆標題變雪山飛狐

不言而喻了

大小姐Jenny

錯左重點喎我唔係想講呢樣

潘金蓮

點解Kerry唔一齊著紅色衫

Terry 打錯

睇落送水輝最大粒

想問大小姐發現max中意踢垃圾桶係邊集？想睇返

Mandy

人地係另一邊喎

Mandy去左邊

大小姐同送水輝好正

挑機

不如你IG Direct KC等佢知道好多人撐佢

好

Bonnie story

希望佢會睇到同覆你

怕唔怕自爆

咩自爆？

尋晚頒獎禮之後三姨好似有團火，POST足三次相

著得靚靚畀人睇下都要！

岩岩見到安仔真人 同佢同一個地鐵站出
不過佢著得都幾mk下 一出地鐵站就比人查身份證

上唔到政峰架車咩

有無話自己係藝員呀，周嘉洛都夠膽查id

[大小姐林淑敏攞唔到最佳女配角聲討區]：我豈有此理啊

Post左啲今集既改圖 無聊可以望下

以為你感動既係 徐樂思 屌你老母

今次係你改圖定真

今次係真

笑到我仆街

不如開個 安樂蝸 post 去講啦，有時想貼圖但又唔關開心速遞事

呢張邊度架唔見既

件衫係今日架喎

達仔po ge

我男朋友

好好笑

好鹹濕ig po三上唔怪得Iris笑佢全年都無精神啦

蟹IG story又POST同家明

大廈保衛戰
蕭國華編劇

做乜呢排無人睇
係咪大小姐無獎就個個心散啦

安仔D動作

睇下果集講咩啫
唔信星期五唔爆post

點解十仔個頭好似樣衰左

圍標?

仲好嬲

Mandy唔喺度嘛

主席就係咁好搵

搞串party

港豬要俾錢邊會咁順攤呀

d人問點解

根叔無人撐

業主會打牌

有人撐lu

蛇齋餅粽

廢老爭民主

又無人撐lu

依句真 仲要兩皮野 邊會少少著數就可以

主席好識帶風向

鐸叔

廢老對廢老

成場都港豬
呢集鳩到

好有政治隱喻

走啦我仲好睇啦

食屎陳c9

陳師奶仲好睇

唔係港豬 係on9
少少蛇齋餅粽就可以叫到佢地比兩皮

博水

仆街又二叔david 呀baby

博水粉難得有打飛機既時間就由佢地啦

baby

根叔=勇武派

Chi sin

食屎陳師奶

我都想睇

陳師奶

on9, 上次咪撞門搞掂，今次要搵人幫！？

上次豹叔都撞開隻門啦 今次要搵人幫

on9編劇，現實中唔好話2萬蚊，幾千蚊維修費d業主都屌到七彩

利申 做物管

「你即係阻住大家過年姐」

完全係民建聯

好撚悶 放棄唔睇

屌 後樓梯邊會鎖 合唔合消防例呀

根叔報上蘋果咪搞掂囉

垃圾房呀

洪三魚好得意

搵戲黎做

報埋廉署啦

新聞刺針

依句真 一般業主不嬲都係睇價 叫佢地比多一兩百蚊都想斬你

將民生法案同高鐵撥款捆縛，等你班港豬贊成

今集高質

3e 震波

安仔好q

3E

講政治就好撚悶

有乜可能夾兩萬個個都肯

三伊好man

安仔個pat

豹哥d戲

根叔真係好撚煩

on9

我都想比3E揹

查數都唔得

搞事搞非的廢青

三姨孭我

鬧個廢老啱㗎啦

3e震波gif

馬虎認低威，第一次見

安仔玩後入

偷工減料

報警

う安仔

好想拍佢兩個個屁股

正呀

熱狗課金比皇上去旅行

好多大廈主席都係撈油水

根叔

貪污

話根叔麻煩果d, 係咪覺得雨革阻住地球轉

今集借喻唔錯

所以話住公屋最好

啤啤
好耐冇見

串9班港豬

出入平安

安仔比人問過幾多次大學教你架

點解唔搵大家姐出馬

成日祝人出入平安

叫賀碧雲幫手就得啦

冇計 讀屎片嘛

飛釘

flow leung

係喎

港豬到

要打牌 不了

潮生呢

串得應

根叔 屌好貼地啊呢集

Tiger

啤啤好好戲

成集都唔錯喎

啤啤

參加港男個消防員做老臨？

港豬點會醒

好老套。。。D劇情

叫賀碧雲吹一吹雞就搞掂啦

道德感召 屌cls

係囉

屌 諗起梁天琦

現實:要翻工，不了

醒左

算係，反正無正式簽約

渣架

葉問3 樓梯個段？

金剛幾時出黎做金剛門門主

三番起糊

呢集tvb竟然出倒街

人地識幫拖wow

我都諗起個場

香港呢
幾時到香港醒

仲要今日播

今集咁撚串

幾重家庭觀念

高官移民

一定要記住所有義士

要睇TVB 不了

陳師奶冇左個姓既

見風使舵

無論幾忙都好
都要關心下自己住嘅地方

幾忙都要關心自己住既地方⋯根叔都識 香港人

著到龍蝦咁 話自己好睇過長腳蟹

無論幾忙都好，都要關心自己地方，唔懶得㗎！

陳c9龜縮完轉性

賴生=林鄭

根叔勇武

愛回家都有大場面

又做主席 上次馬家又係做主席

呢集有意思既

蕭國華今日難得高質

根叔變番做天與地泉叔

好高質

下集 er...

原來真係嬲左阿水

食屎啦家明

今集估佢唔到 幾好

屌 下集又搞mandy

蕭國華一生平安

博士竟然會咁

唔好搞博香呀

博思

今集幾過癮
下集阿水 家明真係好賤唔討好

博士為左mandy嬲水水

穩la穩la

同mandy解釋
終於著緊mandy

我都諗起

似係唔搞博思，如果博思咁嬲

睇唔切個預告，咩事

好想睇聽日個集！博思好着緊mandy啊

龔水戀
供水戀

一開頭以為今集99地,但睇落幾有意思唔錯喎 預告睇到博士著緊左MANDY好多,終於生性啦

話說陳師奶點解一開頭比人話食屎陳師奶?

放心啦 博香無事 只係鋪龔水線

屌聽日邊個編劇呀？

是其是非其非
呢度係講緊阿水細細個打去電台表白喎
果時撚有max

好似係你失憶 水第一個鐘意嘅人應該係博士
不過佢以為博士個時有另一個鐘意既人先放棄

話啤啤周圍係街瀨屎
如果唔係就會食啤啤啲屎
好似係

因為之前放狗比屎人踩唔認，陳師奶同熊家嘈，同大家姐打賭輸左要食屎，不過最後豹哥食番
利申：大概印象劇情好似係咁，講錯既話sorry定先

大妹有去食飯的話後半集可以skip

家明呢個角色真心唔討好
就算之後寫返好佢
佢成個款都好唔襯mary

係 阿滕岩岩出場個陣
陳師奶成日帶隻狗出街瀨屎又唔清
有一次佢地見到陳師奶隻狗經過後又有屎係地下
阿滕就拋佢話check CCTV 邊個隻狗瀨就邊個食左舊屎
最後好似係豹哥食

好似好好笑 有時間搵返黎睇先

睇左三次先知重點

冇撚得輸呀，博士今鋪真係心歸MANDY

第67集

龔水戀又萌芽，皆大歡喜啦

比錯左負評

唔知係咪好似博香個陣咁扮拍拖

今集未睇
不過見你地咁講，
諗起我屋企大廈大維修，
每戶要夾7萬幾 （總共500幾戶）
太貴，有班夾埋要推翻維修，重選，
點知俾人話佢地搞事，好似搵人恐嚇過佢地，
最後不了了之。

雖然龔燁第一次出果陣真係好仆街
寫得over左啦果集既編劇，搞到觀眾立左壞印象

咁睇有錢住私樓都未必係好事
仲要係供樓果啲無端端要你比多幾皮真係食左佢隻車啦

聽日
好鍾意睇到博士緊張Mandy
唔知實際係因為咩事 實唔關段錄音事
唔會又係水自己FF掛

公屋同私樓一樣咁難上樓
阿公買落先有得住

欣欣果集洗白左少少 但都係麻麻 太cheap,

博士

仲覺得若水可憐果d睇返第55集啦

屌 睇黎博思發嬲係亞水ff

同感
又想搵預告撚觀眾

Mary根本當博士係兵
而家無左有錢佬max 隻兵又有女咪唔抵得囉
至少Mandy為博士改變 學習做100分女朋友
Mary呢 有錢就飛起博士喇
博香線要繼續落去

有誤會嫁
當時puppy love兩個都鐘意大家，阿水打左去電台節目接去向怪醫（即博士）表白，點知博士一接就話自己已經有鍾意既人，所以阿水就死左心好sad
聽日應該會講番怪醫呢件事

博士個陣向Mary表白 博士食左個檸檬
個陣覺得博士好慘 之後我就好唔鍾意Mary
佢仲要之前唔比博香一齊 個陣睇到好嬲
你得唔到既野就唔比Mandy得到

但55集果陣亞水個港女款 我都仲記得

扮咩青梅竹馬

Mary 都係咁緊張博士，最後應該係返一齊

都有解釋既 阿水覺得mandy同佢係同一類人，而本身都的確係，但博士改變左mandy，但阿水唔信，驚博士比mandy玩先咁樣
之後realise mandy真係變左對博士好而放低晒

前期角色都好單薄，係越黎越多人睇，越補越多劇情先越黎越正越立體

希望隻Mary唔好再搞搞震

134開始睇揮手

可能又係FF呢 唔好開心得咁快

一開始Mandy同博士一齊
Mandy屈阿水等成個熊家唔信佢
所以佢先唔比
後尾知Mandy真心都無野
我又真係睇唔出Mary係得唔到所以唔想Mandy得到

我覺得佢成日借d倚拆散人
之前有一集Mandy為左唔想Mary博士獨處走上去整水喉定唔知屎渠
點知佢地兩個去左食飯

博士自願甩mandy底上去通架喎 你唔話博士?
呢2隻Mary feel到自動有啲心動
都㩒住自己 毒誓都發埋
之後都完全無野
你班博香迷係要ff mary要搶走人

謝巴打

長腳蟹小事就係咁屌，mandy做啲仆街十倍嘅嘢(落春藥，老屈，逼人發誓咒老豆)一係扮盲，一係屌編劇

我就真係睇唔到呢個角色有咩咁好

咪解釋左係因為博思俾唔到安全感mandy囉

後期為mandy改左啦

咁mary改左唔貪錢未丫？

原來無安全感就可以害人

mary貪錢但係無咩點搞過其他人，仲有mary仆街=mandy唔仆街?

老實講呢三個人最後點發展真係無所謂，但係你班友左spin右spin想合理化mandy啲仆街嘢先係最煩

做過仆街野係事實黎 如果一早俾博士知道mandy做過呢堆仆街野 我敢肯定佢一定嬲到震甚至分手

博香迷係咁無限ff mary想搶博士真係好煩

講定先: 非mandy/mary迷

威龍潘金蓮真係從良？

頂欣欣個位？

Mary咪又係成日做仆街野又整人陰人
唔通佢整既係丑角/奸角佢就做得好岩？
定佢係主角就自動變純情小白兔？

利申
唔想睇on9傻白甜女角色
Mandy Mary都有陰過其他人亦都有報應受返已經好夠
鐘意博香純粹係因為有火花，亦都唔想睇老土到極既青梅竹馬
龔燁治得到Mary我覺得幾適合佢

主角做咩都啱，
配角同咗青梅一齊就係原罪
完

其實一直都係屌極有部分博香迷雙重標準，
Mary以前仆街，但Mandy都曾經係個仆街，喺同博士一齊其間做左好多令Mary難受既野(e.g.屈佢，咒根叔)。樓上冇人話Mary好純，只係想講後期既Mary的確冇再懷疑Mandy想玩博士、佢亦抑制左自己對博士既好感，之後都當博士Mandy係好朋友。但總係有班人出黎一係話Mary想搶博士

其實係咪太感情用事

mandy有次send假msg俾mary話博士想見佢
點知佢發哂姣咁仆出黎見博士
如果唔係的士佬話佢做咩著到咁靚
俾佢食埋博士都有份

咪話佢壓制左囉
嗰集之後都再無野啦
如果如果 佢俾個司機問一問都醒左啦
呢幾集都拍左出黎 你唔base on劇情去講 乜都講如果真係無得理性討論落去

其實我接受到角色洗白，但要舖得好同合理

如果細細個已經係鍾意博思就唔會 大個左鍾意拜金啦 有無咁大差別

博士Mandy 世界第一

咩大廈500幾戶

睇翻先知蔡康年個種災難級主持仲嚴重過農夫今年嗌錯名

大角咀富多來？

你地接受到mandy改變就係接受唔到mary改變
果然你鍾意個人佢做咩都可以合理化

熊家劇情唔一定比較悶 有時都唔錯幾好睇 好似今集咁我覺得都唔錯
豹哥同馬騮頭就真係悶啦 唔係撈就悶啦 何妖就悶啦
見依個post都好明顯 一到依幾條線就一晚可能得3,4頁 仲要有啲唔係講個時既劇情

紅磡啲舊樓

三兄弟為左毛姐去撐套爛片

食屎陳師奶個老公咪係唔係撈個老闆囉

變係要慢慢鋪陳
唔係中間突變

洗白ok, 但係要有d經歷囉，mandy俾二世祖玩，有博思相助 仲同佢幫佢療傷 咁之後mandy體會到講心唔講金先係真愛，有所轉變咪合理

到博思，mandy講過想博思多d聽自己講，先搞咁多野，又落藥 又走去為佢去試車，都係想博思緊張自己多d, 呢d好正常 個個女仔都想男友緊張自己d, 咁博思知道mandy為自己做咁多野，咪肯為佢改變，都合理

mary呢？我當你真係細細個青梅竹馬果陣鍾意博思 但大個左又無啦啦變左拜金格既？ 去中同聚會唔抵得原來以前追自己果d後來發哂達？ 跟住又受max溝 準備結婚先知有第二個 要變返單身 跟手你同我講原來不嬲由始至終都鍾意博思？？？無L野呀？ 點都講唔通囉

一開頭mary隔幾集就發脾氣，
隔幾集就爆喊，幾煩下

好認同
唔係唔接受Mary改變，而係無鋪過
無晒最初啲性格特色
話細個鍾意博士嗰集真係搵嚟講
嗰集編劇都唔知係咪無睇前面百幾集

好撚期待今晚

隻手

由始至終都鍾意博思
邊集有話佢由始至終鐘意博思

其實現實中有好多人都係失完戀先知要改變自己想法，對身邊人好d，Mary既改變都係由佢失婚，傷得最重既一次後開始，要怪咪怪劇無落功夫落呢個位寫佢點樣慢慢有轉變囉

我估係博士要同mandy解釋係第2件事，
而mary就誤會咗佢知道電台錄音件事
好想快啲睇今晚個集

即係鐘意—>完全唔鐘意所以心態上當博士係兵、亦都完全冇留意到博士鐘意自己—>突然又鐘意返？

呢啲唔係叫由始至終

橫睇掂睇都唔覺得Mary細細個就鍾意博士囉
佢而家似係冇咗仆心仆命對佢好嘅男仔而發爛渣多啲喎

唔係由始至終，但心態上唔合理
女人鐘意過一個人唔係咁既態度
冇可能留意唔到博士鐘意過自己

原設定: 完全唔鐘意所以心態上當博士係兵、亦都完全冇留意到博士鐘意自己

所以後尾補返前同後鐘意博士既內心戲就好突兀

如果一開始鍾意博士
博士對佢咁好一早起埋一齊啦
你暗戀一個人會不停留意佢㗎嘛

博士表白嗰陣，Mary嗰種odd唔係「悔恨錯失時機」而係「兵仔竟然表白」

等今晚，即管睇下係點，因為d預告例牌斬黎斬去，fake觀眾

上星期236, 無追開既，淨睇預告以為安仔係追到venus

3e ig story
唔知佢地依家拍到第幾集呢

是鳩但啦都冇人想睇佢地

根叔又測試阿孝？

我都覺得亞孝果D肉麻野太OVER

我想睇WOR

PAIR PAIR都想睇
除左阿叔同David...

寧願睇阿叔同賀碧雲

寧願睇Ivan同賀碧雲
熊樹仁把聲太煩

冇人想睇阿叔條線囉

播多D 博香 安BON0 善武 大小姐 KC HELEN果邊 thanks

266 - 心戰

佢句baby啊
好難頂囉

如果曹總同樹仁呢兩對係同一集會有幾多句baby

邊個share劇本圖？

佢同高柏菲果D感情戲假到呢...一D心動既感覺都無, 嘔心既感覺就有

我唔明有咩唔合理 呀水細個中意博士 但表白個時以為博士中意第二個咪死心囉 仲點一齊?
一路以黎博士對全家都咁好 睇番博士表白個集呀水都係個陣先知咋喎 唔通佢個反應係扮出黎咩
之後佢係有少少心動有少少feel 但都因為mandy所以禁住自己 fing開博士隻手又幫mandy講好話勸交

我會覺得係呀水同紅三魚嗌交多過係呀水鬧紅三魚 佢幫屋企人出頭幫紅三魚鬧教授個d你有冇睇?都好前期吓
佢依加既性格唔係突變 不嬲都講熊家成家人小事就仆街成日寸人 但唔會去到好盡 有大件事都唔會睇住人地死 驅蚊木同幅畫就係例子

曹總：BB呀

你上面既解釋想講Mary係好人？
唔明你想表達咩

上面巴打話呀水性格突變 但其實前期都有講佢對人好既一面 唔係突變 依加亦唔係好好 早排咪又係有寸安仔

突變係指佢同博士條感情線
之前鋪陳既係單戀
之後突然加設定變鐘意過博士

樓上巴打話呀水前期既性格係港女 依加孝順唔合理 我覆番佢依段

其實我唔明喎 點解博士之前同Mary表白
Mary又要拒絕佢
如果真係鍾意 係個陣受完情傷應該好想有人錫先係架
點解要拒絕博士 機會都唔比下？

嗰陣佢同max都未散

睇左咁耐 只係記得mary痴左埋max度
成日嫌棄博士
阻住佢釣金龜
無啦啦加個劇情話mar仲鐘意博士
唔係好合理囉

我覺得佢無鍾意過max 只係為左錢
max個陣都算係咁啦 咁老豆要佢娶Jenny佢有得揀咩
佢都講左佢鍾意既係Mary 可以繼續一齊
你當自己係咩 竹門對竹門 木門對木門
你都想max爭贏 老豆交公司比佢管理
忍幾年有咩問題 再加上max都比左好多錢佢搞婚禮啦
我覺得有錢佬黎講max算係咁
佢仲要搞到自己好似被人拋棄咁

咁我又唔明喎,
如果佢淨係為錢又點會同max分手,
做乜要斷自己米路.
我係覺得佢係有鍾意max所以接受唔到比愛嘅人背叛,
於是連錢都唔要

如果話佢係"鍾意番"博士會唔會合理啲?

果陣廢老俾max屋企人蝦
佢都可以當無野 繼續同max一齊
為左入豪門屋企人都唔理

又準備屌歌

黎料

工業真係幾型

個女教練好

MANDY搭博士膊頭

咁仆街嘅

好似小學雞

Mary 好仆街

mary咪同龔燁幾襯

森美

有無人好唔鍾意睇工業

佢真係好樣衰

你知道唔知道

今日真係學到好多野

怪醫秦博士

蹲，你就係怪醫

冇

工業仆街先
佢做初一 mary做十五

又loop

咸豐年代既野鬼記得你咩

瑪麗 蓮夢露

呀希！！！！！

即刻中

命運嘅野

原來係咁解

有無可能會中呀屌你

瑪麗 蓮夢露
怪醫秦博士

所以咪幾襯囉

原來係咁

成功就話美好回憶姐，被人拒絕仲美咩好

竹門對竹門

缺憾美先淒美

快啲一齊啦
我覺得博香已經好安全
鋪緊龔水線姐

走下坡

重點係5舊水

想del

我覺得編劇真係睇左網民意見，先整左個工業出黎配紅若水。本身肯定埋尾係博水。

咁咪幾好

魏韵芝

係咪得我聽到
好柒你呀

Joyce Ngai同家寶

安仔

聽錄音帶

又係安仔

我feel到個list一定有基佬的表白

點解安仔可以咁傻仔

工業呢個角色好黑人憎
幾先走吖佢

安仔收左人錢又唔做好份job

安仔好可愛

走左冇人埋mary單

痴撚線

搵返綠帽Max

松柏老人

第14

巴士司機

13恐怖D

自爆真名都on9

11

又會係隔離

呢啲劇情好on9

但佢治得住mary
之前max(用錢)治得住佢都幾好

6

次次都聽倒

好大包

點解男人可以咁低賤

全部都好想聽

做愛咪比返你囉

阿希

痴線

替身

好賤

著高踭鞋打空翻

咁樣叫治得住咩

純粹夠賤格ja ma

大笑咗出嚟

其實幾正

黑色頭髮既替身

準備弄假成真

水水

暗病

可惜3姐妹始終係佢最差

雖然好賤格
但呢d比人屈metoo真係...

家明今集賤得黎算可愛

會唔會畀錯條做愛usb

賤得黎好黑人憎

咁你紅藥水屈人毛巾污糟又係仆街

我ok

好無聊

賤得黎好好笑

你仲記得

金色個隻？

有長腿

笑咗

點解工業永遠都睇到

鬥賤

工業好鬼煩 又黑人憎

搵個人配mary唔緊要
個格臭都唔緊要
家明真係好樣衰
髮型又老土又柒 佢又carry唔到
加埋副懶斯文既眼鏡 真係好惡頂

咁蠢

啲英文

真係好想同mary做愛……

工業明顯玩佢

狗到仆街

呢條線好小學雞好趕客

幾錢可以？

係 好煩

長腳蟹多此一舉

仲悶過琴日個集

小學雞鬥賤

賤到
一早就諗住玩鳩人

琴日個隻高汁囉

好賤呀條友

一定係播其他野

FF??

咁樣都要ff

屌
原來工業係嚟真

係咪真係播

睇根叔做正義撚仲好過睇工業

肯定係播其他野

博士嬲鳩mary

博士同Mandy先係真愛

肯定係誤會

Mary

十仔難得man一次

第段

抵撚死

喊得好正

安仔真係...

咁到底播左咩

隻usb紅色嫁

FF

有d同情mary

眼淚果然係女人最大的武器

佢地兩個係咪會一齊

喊得好鳩

睇到好心窒

當初潮偉同大家姐都係咁
互相整同激對方

家明小學雞咩.....

起碼博士緊張Mandy先

眼淚女人好正

博思好惡 家明賤

一齊咗

博香迷真係好煩，無乜感覺都變反感

潮生同大家姐正好多喎

加一

對長腳好正

明顯係想寫佢地一齊

但編劇好中意寫d人好多心計

之前mandy係

而家家明又係

聽日有新cp

家明

咁就完咗

家明好似果d中學生咁 鍾意人但係又要成日激嬲人

其實呢集都還可以

有d同情mary

屌 唔想睇

何妖

0蜜

聽日可以熄電視

工業依家無害人，同埋佢d縮骨野幾好笑呀

要睇預告

何妖想食凌坡肉

下集 加佢入去安凌個邊做乜膠

開心速遞愈做愈好睇

聽日果集

何妖入侵警報

喊係咁架啦

農作物

農作物定長腳蟹公司個fd樣衰啲

我以為係張寶欣

凌蜜呀仆街 搞到00比人包咗咁

好難聽男聲merci

佢之前先逼走人先坐到而家個位bo

聽晚應該唔睇直播，
夜晚睇重播再飛黎睇……
唔想睇龍敢蜜

好耐啦

係咪區瑞強

屌 唔係真係搵隻妖嚟搞00呀？

其實我幾鐘意工業

third hon law grad

聽日忍痛睇，如果真係寫到00有機會睇中何妖

應該都係話：mandy，你聽我解釋先啦，之後mandy唔聽走左，呢個時候就收到mary電話，轉左去陪mary

why not both……

屌佢啦垃圾編劇
想寫何妖同朱凌凌
見到都想嘔
污染曬成條大學線

忍咩
睇就睇 唔睇就唔睇
唔好講到咁委屈

無啦啦走去大學生果邊條線
揾 Candy , Jessie , 傻強做主角, 寫一段故仔好過啦

3rd hon仲咁多野講，識撚咩佢

老實講 我覺得近排好似差左少少咁

仲要個年得一個

以後睇Bonnie 又要睇埋何妖

好過pass嘅

工業個look同髮型真係好

原來愛回家劇組唔要小pussy就係想增加何艷娟戲份

唉咪係屌
係寫都寫venus同佢啦

咁我要小pussy 起碼佢得Ivan

自從轉左開頭首歌
都無乜點睇 除左有mandy博士線

開新post啦

好想同mary瘋狂做愛